覺唔覺好多人都係兩年左右就散？

又到咗分手嘅季節了

因為新一段要開始了

可能未遇到一個合適你嘅人啫